環球F4群P拍網劇, 膠味程度遠高過TVB

依家搞音樂，都要做埋youtuber, 行膠路線，香港藝人真係唔易做